[突發]狗隻敗走金鐘站

from fb live

被無理搜身要注意事項

喪家之犬

笑撚死
成班垃圾爛仔
死全家啦屌你老母